{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Aperture/GM0023011139496/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Baby Short Knit Top - Beige"
    },
    "text": "\"ブランド、The Aperture、サムスン物産ファッション部門から製造された商品番号、SS23 / TA3151A04A、は体をタイトに包むスリムなフィット感と優れた伸縮性で快適に着られるニットトップです。 フロントはクルーネック、後ろはVネックで構成されており、ユニークなディテールを完成させました。 羊毛含有量の高い素材はサラッとして暖かく、適度なクロップ丈で様々なボトムスとマッチするのに実用的です。 こちらの商品はダスティブルー、キャメルベージュ、ディープネイビーの3色で製作されており、ブークルニットロングパンツとセットアップスタイリングをおすすめします。 ニット商品に貼られたコットンラベルは、アッパーチャーのブランドストーリーを盛り込んだデザインラベルですので、取り外してから着用してください。 この製品の素材は表地がウール85%とナイロン15%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 形を整えて日陰で乾燥させ、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットトップはどのブランドから製造されましたか？",
            "answer": "The Apertureブランドから製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットトップはどのサムスン物産の部門によって製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門によって製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットトップの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / TA3151A04Aです。"
        },
        {
            "question": "このニットトップはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このニットトップは体をタイトに包むスリムなフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このニットトップは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、このニットトップは優れた伸縮性があります。"
        },
        {
            "question": "このニットトップのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フロントはクルーネックで、後ろはVネックとなっており、ユニークなディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このニットトップの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットトップの素材はウール85%とナイロン15%でできています。"
        },
        {
            "question": "このニットトップは何色で製作されていますか？",
            "answer": "このニットトップはダスティブルー、キャメルベージュ、ディープネイビーの3色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットトップはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このニットトップは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットトップの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "形を整えて日陰で乾燥させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 423
    }
}